{
    "question": "Tolong jelaskan cara mengubah volum ke debit..",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<strong>volume tidak bisa di rubah ke debit tampa adanya waktu.</strong><br>rumus volum, debit, dan waktu di bawah ini<br><strong>mencari debit</strong> <br>debit = volume/ waktu<br><br><strong>mencari volume</strong> <br>volume = debit x waktu<br><br><strong>mencari waktu</strong><br>waktu = volume / debit <br>\u00a0<br><br>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "25-27-18-13-tolong-bantu-lagi-kesusahan-blm-mengerti-335",
            "question": "25 2/7 - 18 1/3\u00a0=\r\ntolong bantu! lagi kesusahan, blm mengerti",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "6 20/21<br>maaf klw salah",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "[tex]25 \\frac{2}{7}-18 \\frac{1}{3}   \\\\  \\\\  \\frac{177}{7} - \\frac{55}{3}  \\\\  \\\\  \\frac{531-385}{21} = \\frac{146}{21}=6 \\frac{20}{21}  [/tex]",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kmu-pya-uang-1000-kmu-beli-permen-500klau-mau-beli-teh-gelas-b-269",
            "question": "Kmu pya uang 1000\r\n\u00a0kmu beli permen 500,klau mau beli teh gelas bisa,gk?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "kyaknya gak kan uangnya tinggal 500, tpi kan sesuai dengan yg menjual teh gelas itu berpa? 1000 / 500. klu harga 500, psti bisa buat bli teh gelas.",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "sisanya kan 500, uangnya memang gak cukup, tapi sebenarnya bisa..<br>caranya, pulang kerumah dulu, minta uang ke mama/papa, atau ngutang dulu, atau minta bayarin sama temen yg kebetulan juga lgi di warung",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "mungkinkah-bilangan-1473-dihasilkan-dari-penjumlahan-bilangan-649",
            "question": "Mungkinkah \u00a0bilangan 14,73 dihasilkan dari penjumlahan bilangan -\u00a0bilangan desimal dengan satu angka di belakang koma saja\u00a0",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "sepertinya sih tidak bisa<br>namun jika \u00a07,7+7,03 =14,73<br>itu baru bisa",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "diketahui-peta-pulau-jawa-berskala-1-1885000-coba-kamu-tentu-758",
            "question": "Diketahui peta Pulau Jawa berskala 1 : 1.885.000. Coba kamu tentukan jarak dua kota berikut. a. Jarak antara Kota Klaten dan Yogyakarta jika jarak pada peta 1,6 cm. b. Jarak antara Kota Jakarta dan Karawang jika jarak pada peta 3,5 cm. c. Jarak antara Kota Purwodadi dan Surakarta jika jarak pada peta 1,8 cm. \u00a0",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "a. 1885000 X 1,6=3016000cm\u00a0\u21d230,16 km<br>b.1885000 X 3,5=6597500cm\u00a0\u21d2 65,975 km<br>c. 1885000 X 1,8 = 3393000cm\u00a0\u21d2\u00a033,93 km",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "24y-1133-20y-berapa-nilai-y-424",
            "question": "24y-11=33-20y berapa nilai y",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "24y - 11 = 33 - 20y\u00a0<br>24y + 20y = 33 + 11 (pindah ruas maka berubah juga nilai ke-negatifan-nya)<br>44y = 44<br>y =\u00a0[tex] \\frac{44}{44} [/tex]<br>y= 1<br><br><br>semoga bisa membantu ^_^,,,<br>kalau ada yang tidak mengerti, silahkan ditanyakan ^_^,,,",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "24y\u00a0-\u00a011 = 33\u00a0-\u00a020y<br>24y\u00a0+\u00a020y = 33 + 11<br>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 44y = 44<br>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 y = 44/44<br> \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 y = 1<u><br><br></u>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "cara-cepat-menghitung-bilangan-bulat-gimana-yahh-723",
            "question": "Cara cepat menghitung bilangan bulat gimana yahh ??????",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Pake jari mungkin bisa._.",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "mempelajari cara menjumlahkan, mengurangi , mengalikan, membagi<br><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "24-x-132-8-x-siapa-yg-bisa-jawab-please-169",
            "question": "24 x 132 =8 x.....\r\n\u00a0siapa yg bisa jawab\r\n\u00a0please",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "396 kalo gak salah jawabannya ya ^^<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "mencari-diagram-lingkaran-624",
            "question": "Mencari diagram lingkaran",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "diagram lingkaran : 2xr",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "munkinkah-bilangan-1473-dihasilkan-dari-penjumlahan-bilangan-bil-859",
            "question": "munkinkah bilangan 14.73 dihasilkan dari penjumlahan bilangan-bilangan desimal dengan satu angka di belakang koma saja?mengapa!",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Tidak mungkin. Sebenarnya, kalau dua angka dibelakang koma, masih mungkin. Yakni penjumlahan antara 7,3 + 7,43 .. Tapi, kan dibilang satu angka dibelakang koma, jadi tak mungkin pernah terjadi.",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "tidak mungkin kaka,sama sperti yg sudah saya jelaskan di soal kamu yang sebelumnya<br>penjumlahan bilang desimal 1 angka di belakang koma,hanya menambahkan nilai pada angka di depan koma dan 1 angka di belakang koma :)<br>cth =1,2 + 1,2 = 1,4 :)",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "cara-menghitung-akar-pangkat-bagaimana-sih-347",
            "question": "Cara menghitung akar pangkat bagaimana sih???",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "dgn cara angka tersebut di kalikan 2 kali",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}